[呼籲]727元朗既店舖請你地如常開門做生意

經過元朗恐襲之後
好多舖頭都閂門落閘唔敢再做生意
而我眼見有唔少香討uwants既香港市民都想身體力行咁反對警黑勾結、無差別恐襲
決定哂727會親身入元朗消費 向紅色恐怖說不
所以我希望各位店主會係當日繼續開門口做生意！！ 接待一大班愛國愛港的和理非市民！！！
我相信到時咁多人入去 個生意額可以補償返早幾日既損失
而入去消費既香討uwants友 飲飽食醉之後記得拎返張單呀
如果唔係會畀d畜牲抹黑你非法集結架

無人睇都自推

push

Push